有冇人嗰餐飯飲完奶茶就好快要痾屎？

算唔算敏感呢？但又唔係痾爛屎，篤屎點都要痾，杯奶茶好似趕快推佢出嚟咁，有時出街食真係煩

冇咁嘅情況

原來唔係得我一個係咁

乳糖不耐症

一早屋企痾完咪唔使痾囉

早餐飲奶茶一定有屎屙

一時時
有時肚痛
有時利屎利尿
有時又冇嘢
只限朝早嗰杯

M記奶茶 世界第一通便神器

問過大快活未

大快活Agger

熱定凍
凍可能係大腸杆菌